好想人關心 但又唔想比人關心

有冇人都係咁
會想有人關心吓自己 但當有人關心 又覺得唔好意思好難為情

麻撚煩 屌你老母

你都係咁

男人老狗成個女人咁

我係女人 不過有鳩姐

做人就係咁矛盾 到冇嘅時候又會諗點解冇